現行法規反映了這些偏見，並規定藥房應位於距離住宅、學校、教堂、圖書館、公園和遊樂場等“敏感”區域至少1000英尺的地方。神話和羞恥不應成為大麻管制的指南|約翰·貝奇| 2020年9月8日|聖地亞哥之聲
向東北方向開車一小時到達布賴恩海德度假村，該度假村花了兩年時間將這座山變成了世界級的電梯遊樂場。27次史詩般的旅行將立即開始規劃|編輯| 2020年9月8日|外部在線
四年前，歐文和松澤建立了一個完美的遊樂場來創造、組合和測量漩渦及其螺旋度，他們開始探索這個主題的新變化。一個意想不到的轉折點亮了湍流的祕密|大衛·H·弗裡德曼| 2020年9月3日|量子雜誌
虛構的警示帶橫穿長凳和操場，使用起來不安全。米開朗基羅vs.麥基弗：誰將設計我們後新冠時代的辦公室|克萊錢德勒| 2020年9月1日|財富
到目前為止的研究結果表明，有一些方法可以巧妙地促使孩子們在操場上更加活躍。更好的遊樂場設計可以幫助孩子們得到更多的鍛鍊|艾米麗·安特斯| 2020年8月9日|科學新聞
而在夏季，當槍擊案激增時，這座城市可能成為那些對恐怖感興趣的人的殘忍的遊樂場。芝加哥真實生活中的“夜爬蟲”|賈斯汀·格拉維| 2014年11月14日|每日野獸
只有這位匿名藝術家和他的一群惡作劇者把紐約作為他們的非官方遊樂場。儘可能抓住他：重溫班克斯入侵紐約的故事|亞歷克斯·蘇斯金德| 2014年11月14日|每日野獸
我個人最喜歡的一個詞是“C代表餅乾”，它在1994年的一次操場辯論中指導我如何拼寫這個單詞《芝麻街》是一部中年真人秀|艾米麗郡| 2014年11月10日|每日野獸
她蹣跚地走到操場上，仍在自言自語，引起了夏威夷工作人員的笑聲。一名感染埃博拉的利比里亞兒童的生活|莎拉·克羅| 2014年11月5日|每日野獸
在我們被介紹給歌手和她的女兒之前，這個節目帶我們去了舊金山的一個操場。嘿，反瓦克斯人，看《新星：疫苗——發號施令》|羅素·桑德斯| 2014年9月11日|每日野獸》
晚餐結束了；男孩們衝進操場；酵母餃子和鹹牛肉都沒有卡在他們的喉嚨裡。迪格比·希思科特| W.H.G.金斯敦
下午快到了；他們都匆忙跑出操場，抓住了所有能找到的鐵環。迪格比·希思科特| W.H.G.金斯敦
那是下午；男孩們在綠色的操場上玩著不同的遊戲，而他正等著輪到他打圓桌。埃裡克，還是一點一點|弗雷德裡克·W·法拉
操場上的男孩們圍了過來，巴克徒勞地掙扎著逃跑。埃裡克，還是一點一點|弗雷德裡克·W·法拉
他凶猛地擠過男孩們的圈子，氣憤而毫不猶豫地沿著操場快步走去。埃裡克，還是一點一點|弗雷德裡克·W·法拉